貓奴請入一入

小妹諗咗成年幾想養貓貓 細個屋企都養過一隻英短
只不過事隔多年有好多野都生疏

想問下依家買糧&日用品大概需要幾錢？
知唔知除咗愛協仲有邊度可以領養貓貓？
貓舍係咪可以領養？定係買？
有冇人可以建議邊啲日用品&糧食好食好用？

感謝

500

一開始養洗費大d
買兜買床打針杜蟲 可能都要2~3k
之後買糧買沙幾舊水per month

可以試吓fb搵香港群貓會
我而家都搞緊手續 啱啱完咗家訪

我自己乾濕糧都有餵 連埋平時d日用品同零食仔 一個月800-1000$左右啦。其實都係睇你幾錫隻貓 你錫既自然會買好少少既糧比佢同多d product, 粗養既話其實分分鐘一個月500以下都得

至於領養定買 我就試過想領養但個過程好撚on9 最後係持牌貓舍買貓既(唔係一般竉物店) 以我所知應該全部貓舍都係要比錢買無領養 但好多貓舍都賣病貓 如果你真係決定養記得做下功課 搵d有牌 又多人讚既貓舍 基本上做下功課都分到邊d係好

一隻貓每個月消費約$500
睇你俾咩佢食同用咩貓砂

領養咗咩貓貓？
但過程會唔會好麻煩？

有冇貓舍可以介紹下比我我有喺fb睇到有幾間貓舍 啲人都話好 但我唔知佢地係咪真..身邊冇乜frd養貓 冇渠道問

我自己本身鐘情美短所以淨係知美短既貓舍渣 如果你想養美短可以考慮銀火石 我個仔都係個到買 依家都就黎歲半 好健康 另外有間叫木星貓舍好出名 基本上肯定係靚貓 不過個價貴撚到Hihi

天下貓貓一樣貓有得領養貓咖..
我屋企兩隻貓，糧食，玩具加保養品，大約每個月1000倒。

窮就咪撚害貓，你覺得一隻貓要得幾多錢？糧日用品上網睇都知價位，又要窮又要懶學咩人養貓

岩岩領養咗兩隻貓
當你都係好似我咁無經驗 又好錫隻貓
就會咩都想俾最好佢
睇好多資料 買好多好嘅罐俾佢哋試
少少事又會好擔心 成日睇醫生
而養咗就一個月
睇醫生加日常洗費 8000-10000左右
仲未打針同絕育

Facebook fan page 大把

好唔該晒你

好唔該

我睇岩咗隻灰紋貓
其實唔複雜的
上佢網睇中心水貓後填網上form
然後好快會有人email通知約你去見貓
然後ok就約家訪
主要係你裝個網窗要符合佢要求
佢家訪完會寫份report
七個工作天內會通知你家訪合唔合格
Btw我都等緊